{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65042&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔인카페구리점"
    },
    "text": "公共交通機関の利用が容易で、周辺の観光地が近くて便利に休めるモダンで感覚的なインテリアで、ラグジュアリーで清潔な客室をご用意しているホテルです。 九里駅車6分、イムンアン湖公園車3分、ロッテワールド車30分が周辺に位置しています。 チェックインは5:00、チェックアウトは3:00です。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されます。 駐車は可能であり、一部屋あたり台無料です。 宿泊客は、全客室でバトルグラウンドゲームが可能なGeForceRTX3060TIノーハードサーバーをご利用いただけます。 スナックバーは2階に位置しており、宿泊客は24時間無料でご利用いただけます。 全客室では調理ができません。 予約が不可能な場合、早い時間内にご連絡してご案内いたします。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 特定の客室とベッドタイプを保証しておらず、税金とサービス料が含まれた客室価格であり、曜日によって連泊費用が異なります。 客室の天井や壁に風船を取り付けることはできず、見つかった場合は損害賠償を請求される場合があります。 単純な心変わりまたはお客様都合によるキャンセルには手数料が適用されます。 施設の物品の破損及び紛失は運営ポリシーに基づいて弁償しなければなりません。 ペットは同伴入室は不可能であり、基本エチケットを守らなかったり他人にご迷惑をかけたり不快感を与えたり、する行為は強制退室の理由です。 客室内での調理及び火器の使用は禁止されています。 成人を同伴しない未成年者の入室は許可されず、男女同室での宿泊も入室できず、その理由によるキャンセルや払い戻しは不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "九里駅、イムンアン湖公園、ロッテワールドなどが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時、チェックアウトは3時です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。一部屋あたり台無料です。"
        },
        {
            "question": "全客室でバトルグラウンドゲームが可能なGeForceRTX3060TIノーハードサーバーを利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でバトルグラウンドゲームが可能なGeForceRTX3060TIノーハードサーバーをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スナックバーは何階にありますか？",
            "answer": "スナックバーは2階に位置しています。24時間無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で風船を取り付けることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室の天井や壁には風船を取り付けることはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の手数料について教えてください。",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、手数料が適用されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを同伴しての宿泊はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 433
    }
}